十八鄉反對7.27 發不反對通知書

睇完笑撚左

驚？

一百個百衫 vs 幾十萬人

副件?
附件啊....牛屎佬伯父讀書少啫, 後生嗰班都唔識?

唔係拎住碌棍 水喉通好撚勇架咩
驚呀